[除非係救護] 否則見到左膠既，趕佢走，唔肯走就打！

On9 打自己人為咩？

遲d你仲想有和理非同你去遊行？

掩護果班街坊係班和理非，如果佢地叫你地唔好打，你係咪屌走佢先

1. 何式凝

2. 北角左膠

分化三毛bye